睇到利記領先水昌容3比0 又諗起基爾條賤種

老謝

GJ

咪提D衰野啦

唔係你一早重奪左。

基耳賠返12條人命黎啦屌佢老母

拉

德乙嗰隊？

why

見到基爾介名就扯火(其)

入返當年失嗰3球

芥蘭強我屌你老母臭閪

中總入球

n賓

傻鳩射精宮

吞精成功

水昌容同容錦昌有無關

呢啲中坑係你先識

點解樓主開post成日有人留icon?